女同學話今晚屋企無人,叫我去佢度教佢捉象棋

有咩陰謀

唔識捉象棋想你教囉
唔係你以為佢想同你扑野？

經典將軍抽車方法，用你支炮去食佢隻車

想你做兵

想捉住你條象鼻

教佢點樣老漢推”車”

幾廿歲人...

小心俾人#metoo
而家啲女人好蠱惑

以前啲男同學都黎我到打機啦，有咩問題

想你食佢隻車啦，仲諗？上啦！

想將啲象棋一粒粒咁塞入你屎眼呀